第一次轉機有咩要注意？

希望各巴絲認真答

冇

你想有咩要注意 上次我轉中間得兩個鐘 又要行勁遠再安檢 趕頭趕命根本無野注意到

轉gay?

要戴口罩

越早出櫃越好

我上次係moscow得9個字，差啲趕唔到

其實中間有兩個鐘以上穩陣啲

我次次揀兩個鐘內中間等轉機係最晒光陰

趕到仆街，如果㗎機有delay或者排一排隊就趕唔到，最fit係3-4個鐘，有時間剩可以周圍行下

轉同一間公司嘅話唔𡌂太驚嘅...

趕唔切都會轉下一班機俾你

其實好簡單，唔識就拎張登機證問人借

我試過，下一班機無位要第二朝先有，送咗晚洒店同消費劵俾我，但係個行程打亂晒，啲行李又到當地

Lm

邊個機場
幾長時間

都無咩要特別注意，時間短咪跑快D

同一間公司係咪都要攞返行李再寄過？

轉台北平幾百等13個鐘
轉Seoul 就4個鐘
各位會點揀？

台北有得出境就話，唔係緊係首爾

唔洗，驚就問下

搵地方坐，差電話
鐘意就行哂成個機場

之前在哥本哈根轉同公司機 得45mins
過關要等 之後搵下路同閘口 已經無時間參觀吓個機場

轉機有兩種情況
1.同一間航空公司轉機
2.唔同航空公司轉機

例如：A 飛去 B 飛去C
1就最簡單，A地check in完會畀埋B去C嘅機票你。寄倉行李直接送去C。
但中途你喺B係拎唔返個喼。

2就麻煩d，A地check in只會畀A去B嘅機票你，一定要注意你B地有無簽證。如果佢無轉機櫃台，你又無簽證，而A地check in又俾你上咗機。接近100%你會喺B轉唔到機，跟住自費回A。（前排香港就發生過一批大陸人喺香港轉機，跟住因為肺炎停飛，但佢地又入唔到境）
B地有轉機櫃枱就可以唔入境，直接去轉機櫃台check in B去C。
行李如果你無特別要求改地點，佢係會送去B，到時你要出境拎返行李，再check in B去C。你可以喺A地check in個時要求直接送行李去C。
萬一，真係唔記得叫佢寄去C，你可以試下尋求B轉機櫃台嘅職員，畀張行李飛佢，睇下佢地可唔可以安排到人去幫你拎個行李。

1既話係b地係咪要再check in 多次？

係咪無果個地方簽證就唔可以經果到轉機？

寄倉行李 同公司唔同機係咪都直接送去C？